連登第一屆「最撚煩職業選舉」

基於呢個係香港既討論區
我已經事先篩選出兩個option 比大家
人人有票投 一人一票

Coolcall撚
其他職業

阻住我同男朋友傾電話

竟然冇老細

番工無視腦細是常識吧

保險狗

保險 美容 健身 地產 金融 進修
呢幾行都好撚煩

已有8個同道中人

女友

How much

做HR嗰啲廢物

教育狗 我25歲仲打黎問係咪應屆dse 搵唔搵補習on99

IELTS 嗰個先on9 同佢講左已經考左個7.5番黎佢仲要同我講唔夠要考高啲